大家有冇玩過skumate呢個apps 入面啲厹多到...

話說小弟玩左2年度 啲厹一年多過一年
今日就撞到個極品出黎 提提咁多絲打小心

名：Cherubim
性別：M
年紀：N/A
是否單身：否 其實有女
興趣：IPSC，整槍，聽歌唱歌
星座：Cancer
IG:cherubimcole
Snapchat:

事緣呢條hihi就係個gp到同人講佢俾人綠帽啦，不過呢帽就唔怕帶 最緊要就除得快嘅姐。之後就sd 左俾我地群嘅女仔話想自殺呀乜乜乜 見佢甘慘咁我扡咪安慰下lol 點L知條友就玩野原來係想扮可憐食囡 認真hihi

而家啲厹出招方法層出不窮 絲打們真係要小心

講完想死之後仲係度講 幾時先死得去Orz

講真 有咩都唔好用死黎嚇人lol 好冇 好啦我地作為這個正常人 關心你係冇問題 但唔該唔好利用「死」呢樣野黎要脅人 然後關心完你仲要比你話我地on9 我真係dlgh

tl; dr
夠唔夠呢度多？

私怨就死翻去fb啦垃圾

5p殘體狗死翻去支那玩百度啦

應該未夠 但因為呢個apps 好多00後 啲人勁易被人呃同玩